BOB叔睇人都幾準，慕容呢條友始終係爛泥扶唔上壁

當初啊慕容出史家軍段片，覺得佢煥然一新，
雖然佢段片有啲地方我並唔認同，我覺得有啲夾雜住個人私怨的謬論，
但大致上都有紋有路，起碼識得據理力爭，
和以前嘅慕容相比，仲以為佢開始蛻變、思想和行為變得成熟。

點知恨鐵不成鋼，呢條友始終本性難移，
就算俾佢符碌佔領咗輿論高地，保持住個水準基本上就穩妥，
但仍舊忍唔住手玩私怨周圍辣火頭，
上咗神枱點包裝都遮掩唔到佢思想幼稚嘅一面。

呢單how much係咪侮辱女人，其實係可以兜到，
但佢挑釁嘅意圖太明顯，呢種性格咁玩法遲早實出事，
被人拉返落神枱都只係時間嘅問題。

條友讀唔成書讀到中3定中4就去打lol 跟住就笑人讀書無用 咁既mk仔係得連登仔會捧佢

無㗎 連家軍一見女就盲反㗎啦

明明連家軍先係Patreon fans

擺明見佢係個想上位既mk仔未利用佢比佢讀稿
而家無稿跟就出事

你睇佢個衰樣都知佢爛泥扶唔上柄啦
睇佢果班都唔知乜撚野人黎